gpa 2.6會拎咩hon

好灰 好驚third hon
但最後一個sem無得點拉

利申poly

你自己都講左

有無機second hon

當年major gpa好似2.8左右，second low
利申：都係poly

果個係reference， 唔同department 都唔同架

我個科就 2.8 second low
低過就。。。

唔洗驚
實會

邊科

3.7, marginal 1st hon

有機啊，今個sem 唔好考試
下年reg 哂低過C+ 既科retake

睇你2.6係department屬於咩位置
如果係最後果5~10% 有機third

應該10%左右既人

因為讀緊我果科既人都好高分入黎

咁即係五寶啦
third hon有咩問題,咪又係照樣返工

third hon喇

連自己拎幾多gpa係咩hon都唔知

仲要final year

如果我係學校會俾個third hon你

唉 唔想到時畢業咁柒

其他u 係有好明確既range , poly 無架

Third hons 本地8大master係咪唔駛諗

lm

我會退佢出校

有錢就讀得,THIRD咪THIRD
係專科MASTER唔洗諗姐

除左第一份工，根本無人會理你咩hon